食評：九龍城 chicken n egg

最近又一次去九龍城諗住食泰菜，結果又失敗咗，因為經過呢間野，見佢個原味雞同醬烤骨拼盤好似幾吸引，結果泰國菜又要等下次喇。

上菜之後係有啲失望嘅，因為半隻雞，本來諗住好豐富，點知成隻乳鴿咁細，食落口感亦唔特別香口，最多話佢好住家風味咁啦。

放枝叉喺隔離睇吓有幾細隻

醬烤骨份量比烤雞多啲，但想像中用醬醃過去烤嘅效果，現實係烤完之後查醬上面啫...可能有啲人中意呢種食法，但我就覺得比較求其啦。

冇醬果邊就唔夠味

卡邦尼意粉就中規中矩，亦都唔覺特別好食。最後兩個人唔夠飽，嗌多個朱古力批食吓，反而有驚喜喎。呢啲朱古力蛋糕 / mousse 類嘅野，通常都係濃味得黎好膩，或者清淡得滯兩條出路嘅，而呢度嘅朱古力夠濃味得黎，密度唔會太高 / 太膠固，所以好食得黎又唔膩喎！

總括而言，佢招牌菜唔太出色，似乎亦唔多客，轉做甜品可能仲好啲......

上次咪叫左你唔駛試

明將嘅道理一樣 越多人屌越好奇要食一次

識食一定食羊鞍

諗住第一次一定試招牌菜嘛，點知

想睇九龍城泰菜呀
晏就去食有冇咩好選擇

晏晝真係唔知邊間有SET，因為我夜晚去，價位唔同
我去得最多係昌發同隆姐
white elephant 間中都會去